[
    {
        question: 'C ist eine objektorientierte Programmiersprache',
        answers: ['Wahr', 'Falsch', 'Lieber am Handy sein'],
        correctAnswer: 'Falsch'
    },
    {
        question: 'Fluss- und Struktogramme drücken unterschiedliche Dinge aus.',
        answers: ['Wahr', 'Falsch'],
        correctAnswer: 'Falsch'
    },
    {
        question: 'Womit beginnt die kopfgesteuerte Schleife?',
        answers: ['Bedingung', 'Anweisung'],
        correctAnswer: 'Bedingung'
    },
    {
        question: 'Wie groß ist ein Byte in Bit?',
        answers: ['0', '1', '4', '8', '10', 'keiner dieser Antworten'],
        correctAnswer: '8'
    },
    {
        question: 'Ein Algorithmus benötigt endlich viele Arbeitsschritte.',
        answers: ['Wahr', 'Falsch'],
        correctAnswer: 'Wahr'
    },
    {
        question: 'Der Wert einer Variable, z.B. "int Wert", ist standardmäßig immer 0.',
        answers: ['Wahr', 'Falsch'],
        correctAnswer: 'Falsch'
    },
    {
        question: 'Es ist nicht egal, ob: int main (void) {} oder int main () {} geschrieben wird.',
        answers: ['Wahr', 'Falsch'],
        correctAnswer: 'Falsch'
    },
    {
        question: 'Die Zeichen "//" und "/* */" haben die gleiche Funktion/Aufgabe',
        answers: ['Wahr', 'Falsch'],
        correctAnswer: 'Wahr'
    },
    {
        question: 'Wie lautet die Standardbibliothek? Was fehlt in den Klammern? #include <    >',
        answers: ['stdlib.h', 'math.h', 'stdio.c', 'stdio.h', 'keins von den genannten Antworten'],
        correctAnswer: 'stdio.h'
    },
    {
        question: 'Was macht folgender Befehl? system("pause");',
        answers: ['Er pausiert das Programm für 5 Sekunden', 'Er pausiert das Programm für einen Systemzyklus', 'Er pausiert das Programm bis zur nächsten Tasteneingabe', 'Er beendet das Programm'],
        correctAnswer: 'Er pausiert das Programm bis zur nächsten Tasteneingabe'
    },
    {
        question: 'Welches Zeichen muss nach jedem Befehl im Code stehen?',
        answers: ['//', ':', '.', ';', '!'],
        correctAnswer: ';'
    }
]
